我想講，雨傘革命收旺角皮就係靠黑警係夜晚消耗晒市民既體能同精神，之後朝早執達利好快清到場

當既班市民搞咗成晚，根本唔會夠足夠精神同意志去應付執達利

今日吉時一係就中午或下午突襲，見唔對路就走人先，再慢慢步署
一係就直接12日早d起身籌備一切人力同物品

11日夜晚至凌晨堅危險

On9 執達主任係唔會對抗到
面對禁制令根本無第二個選擇

唔一定，橋係仲有，問題係當日好多市民已經好攰，精神同體能上好難應付，亦冇咁好判斷力去諗計同埋點樣同個班職員拗

差佬輪更去食大家樂，一百萬人就果係維園硬捱半日，到散大半人先衝

捱左半日返屋企訓一陣，醒返先知衝左

冇錯，因為警犬會輪更，但抗爭者就冇咁嘅機制，一到入夜，好多人會頂唔順就走咗，佢一更你就要頂兩更，已經好勁。去到十二點仲好多人，警犬仲未夠膽清場，但過多幾個鐘就會越來越小人，而警犬就會係凌晨三四點清場，人又冇，又累，個遊戲係難玩嘅
要人手分配得好，又有機動性

其實對於雨傘每個地方被禁制令清場係當時每個人都認為會發生既事
事實上過去面對武力鎮壓一向都係無對抗手段
928金鐘能夠成功佔領既原因係警察失誤
其實只要唔出催淚彈 警察只要組成陣列掃蕩你就唔會擋得到
除非你能夠搵到比對方多幾倍能夠以武制暴既參與者

旺角當初都有另一個選擇咪係四散
但大部分人無實行既真正原因其實更加源自於佔領時期已經太長而無實質成果
所謂抵抗其實只係情感控制

法庭直接頒令既法庭命令其實係普通香港人都唔會去諗反抗 因為唔同差佬拉唔拉你非法集結咁簡單既政治原因
而係好明確地了解到違抗執達主任=犯重法

總之凌晨 + 港島 搏唔過

走條毛 義士們留守到最後 一個都不能少

你害咁多人，因住有報應呀！